Курсовой проект по дисциплине "Объектно ориентированное программирование".
Реализация клона игры "Bomberman".
В репозитории выложен исходный код проекта - приложение к отчёту.
Группа: 3530904/80004
Студент: Марашов Александр